日木另類或地下偶像集中討論區（12）あげおめことよろ！

上回腰斬

呢個post係俾大家討論地下或者另類嘅idol，所有除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，或者你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講。
——————————————————————————
Q&A:
Q: XXX可唔可以喺依到講？
A:如上，只要出面冇post都可以喺到講

Q: XX歌手真係好正！
A: 日本偶像（アイドル）與一般明星有異，俊男美女歌手於日本並唔叫偶像

Q: 咩叫另類idol?
A: 另類就係非主流，而日本idol嘅主流就係王道系又或係キラキラ式嘅idol，所以任何唔係王道系嘅idol都係另類idol

Q: 咩叫地下idol?
A: 叫地下係因為地下idol 一般都喺livehouse表演，而livehouse經常都設喺地下，並唔係尺度低或者唔見得光嘅意思；另外一般無major label（sony,avex等）管理嘅偶像團體都可以稱為地下（或獨立）偶像

Q: 咁地元idol呢？
A: 以所在地區為演出中心，甚少去其他地區出show；或以所在地區為主要image嘅idol

Q: 日本偶像係咪都係靚妹仔着裙唱歌跳舞？
A: 日本偶像有好多種，有Metal風，王道風，Rock風等等，而根據唔同嘅廠牌、所在地亦有唔同嘅風格，緊有一款啱你心水！基本上你諗多嘅genre都會有
——————————————————————————

無人講嘢tg gp：

官方Facebook page:

地下偶像之神ふみみ保佑：
2020年，信者場場神現場，張張好對應

新年願望係做白毛mk

又開返呢邊

吸人氣

Lm

hi

都係冇新人入黎

沉左幾個月無計

c3都冇左,今年幾難搞

染過，超難keep+頭髮爛到仆街

白色真係玩自己

一齊再染

留名

GANG PARADEからカミヤサキが脱退、最終ステージは中野サンプラザ

套講idol既新番幾好睇

咩名嚟

有睇
推開啲內向妹子幾有共鳴

活動休止了

哇

無啦啦唔玩

Mameshiba要置頂

拖到今日先散都算遲
其實黑宮脫隊之後再續命都係格硬嚟
4人體制轉咗音樂producer真心好差

屌下次試下先

集集都好似見到自己咁

歌唔得就冇計

Yanakoto sotto mute major debut

Dk Miiwa 卒業
仲有冇人有去睇dk
我上年4月去完一轉之後都淨係睇下youtube twitter, 冇再使錢了

恭喜ヤナミュー

STUPiD出pv

Your mouth is like a shit

ニジマス轉genre

但唔係幾岩佢地唱

諗起bish 嗰種 symphonic pop punk

好撚癲

dv痴線婆

次世代を担うアイドル・26時のマスカレイドがグループ初の冠番組で
体当たりロケに挑戦！MCのアンタッチャブル・山崎弘也が
ニジマスに“バラエティの極意”を伝授！！

番組タイトルは・・・

「26時“ちょい前”のマスカレイド」
略して「ニチョマス」！

2月20日スタート（木曜深夜）
毎週金曜午前0：59～1：29（木曜深夜）日本テレビにて放送
※放送時間は、都合により変更となる場合がございます。
（初回2月20日は、午前１：４９スタート）

我又睇返idol了

王道大佬回歸

睇ナナランド

チェキ会開賣10分鐘就賣哂
想撼頭埋牆

真咩

真 cls

留名學野

估唔到你都有推紅隊嘅一日

在日嘅話可以求其簡隊入坑
好易沉
好似你樓上咁

滯港

我退出咗成年幾==
一啲都唔易

話時話
有個ピンチケ同學新推咗ふみみ

介紹にゃる比佢識

笑死佢勁mk個啲

殊途同歸啊
佢三十年後就係にゃる咁

邊個黎?

にゃる係日本某個地下idol鐵飯伯伯
同時都係ふみみ古參(講緊solo個陣

好耐無聽過人講わーすた了

連續兩日DJ

【悲報】豆柴の大群のナオに未成年飲酒が発覚か FLASHに掲載予定

小事啦

小事+1
between都仲係聽緊BiSH

唔知貼邊好

依個好似好勁 我ig都見到

Gang Parade就有大事

弱智妹😢
早日脫離渡辺魔掌都係好事

咁高汁都係陪跑

人氣行先啦

唔講我連stardust有握手會我都唔知

肺炎應該會影響idol 生計...唔俾握手，影cheki 要戴口罩，想課金既意欲細咗

成個禮拜無show on99

我仲見某啲group show排到4、5月

虹のコンキスタドール、冠番組MCにパンサーが就任！

無live睇
不過我咁啱無錢 全日本一齊無得睇

抵啦

係咪Fly嗰果細路女

fly嗰個應該冇咁細個
而且7年前喎...

アイナ新歌，循例一貼
已經loop咗hi-res版一個星期

呢首幾好聽

幾有趣

無口罩唔畀影チェキ
我屌你老母都買唔到

我賣比你 一個500

東京好難買?
個FD起大阪話唔難搵

無啦 好難

啱啱想post

真係唔好彩，major debut 撞正肺炎...

idol業因為肺炎都損失慘重

全部娛樂事業都收皮，本身租咗場開show 既要cancel 都唔知蝕幾多

驚有啲睇開嘅細團頂唔到要摺佢地本身已經冇乜野撈

【前半】全て見せます！WACKオーディション合宿2020完全密着 6泊7日の死闘

馬照跑舞照跳

都應該無咩野嘅 本來都無咩經營費
同埋而家又回復正常哂

而家觀眾戴住mask 睇show

ドリ真係好撚正

夢幻組合

雞翼得開頭果下
之後都沉沉地

GP分裂...

dori狂miss

將顏值高同後生嘅集中埋一齊嘅合理做法...

ギュウ農フェス春のSP2020
無観客生配信フェス

買Premium晏少少睇migma

今朝我都買咗一個月premium

tipToe. × ・・・・・・・・・「Tokyo Sentimental at SHIBUYA WWW 18th Aug 2018」

7點開始

終於揾返個post

聽到好眼訓

Moho 推

我決定影埋：ぺろりん るか 風花就收山

ps加埋個推卒業

RAY - 1st Album “Pink” 期間限定フル視聴

巴打都有聽呢隊

呢隊正野
dots tokyo 既後續
音樂黎講暫時喺idol 界獨一無二

【関ジャム 完全燃SHOW】[2020年最新アイドル勢力図を総まとめ!] 200426

@jam個節目其實幾時直播?
睇過1次之後個直播台成日都唔播

啱啱睇完

屌

幾時開返livehouse

未cancel

大阪

開得成先算啦，我唔覺得6月開到show...
健康要緊

六月都唔得 啲live-house 就等收皮

香港都做唔到一個月冇新症，何況日本每日仲爆緊。而家真係睇啲livehouse 捱到幾耐...
有idol 搞無觀客live, 希望幫到啲livehouse 吊命

幾時揾到工

做住part time頂住先

聽多7日就冇得聽

sora tob sakanaは9月6日(日)に日本青年館で開催するワンマンライブをもって解散致します。

喊出黎

咩事？

不得已要喺度揾人求救

事源昨日我上日本某online store 買野寄去集運倉（唔接受overseas shipping 既網), 落完order 發現自己揀錯付款方式"代金引換", 之後我立即再落新order ，確認有揀岩付款方式credit card.

之後我google translate "Sorry. I chose the wrong payment method so I want to cancel this order." 做日文同佢講話㨂錯付款方式，想cancel order.

今日佢覆我一大篇日文，我諗最重要喺呢段

その為恐れ入りますが、
再度ご希望商品をご注文し直していただき、
その旨ご連絡いただきましたら
以前のご注文のキャンセル処理をいたします。

我既疑問係究竟佢係咪已經決定會幫我cancel? 定係佢想我再實實在在覆多佢一次我需要cancel order? 上面嗰段google translate 做英文好含糊，冇辦法之下要上黎請教有冇識日文既人

佢覆我嗰篇日文如下:

この度はポニーキャニオンショッピングクラブを
ご利用いただきましてありがとうございます。

お問い合わせの件につきまして
当店ではお客様都合によるキャンセルや返品、
内容のご変更（サイズや種類、数量等の変更）はお受け致しかねます。

お支払い方法の変更をすることは可能ですが、
通常、ご注文確定後のカード払いへのご変更は、
お電話にて承っております。

しかしながら、現在コロナウイルスの影響により、
お電話でのお問合せを受付けておりません。

その為恐れ入りますが、
再度ご希望商品をご注文し直していただき、
その旨ご連絡いただきましたら
以前のご注文のキャンセル処理をいたします。

※なお、在庫状況は日々変動しておりますので、
再注文の際にご希望商品、及び特典が
完売・受付終了している場合がございます。
予めご了承ください。

お手数をおかけいたしますが、
何卒よろしくお願い申し上げます。

佢話可以改信用卡付款，但一般係要打電話去改
因為而家疫情冇人接電話，所以要你再place過個新order揀返啱嘅付款方式，然後再聯絡佢地就可以幫你cancel之前嗰單order

希望我啲濕鳩日文幫到你
直接話佢知已經place左新order，請佢cancel舊嗰單：

今次真係唔該晒你
之前睇google translate 見到原本要打電話改付款方式嚇一嚇，而家好在可以落新order 再cancel 舊order.
已經按你段翻譯再send 一次email 俾嗰間online store, 希望搞得掂。
感激不盡

間野即刻覆返我
搞掂咗喇，order status 轉咗做cancel
Thanks.

原來巴打買sakana goods
唉 睇唔到last live tour
本來book咗9月機票去東京，應該都未入得境

係呀...佢地9月6 last live, 應該睇唔到啦該死的肺炎
而家唯有買last live 限定T, last album 留為紀念...

咁熟口面嘅

幾正

高汁❤️

雙刀巴大駕光臨

後生嗰隊真係有啲唔知做緊乜